有無人知邊個係legend27？

Legend27 keep kicking my ass